覺唔覺得買PS4嘅人好On9

買個手掣用PC打已經得喇
得登買部主機嚟都On99

一部打機Ge pc 幾錢 一部ps4幾錢
Pc打到剩出ps4平台 game?

你就on9

gow?

少少錢都俾唔起

一部ps4唔算少少錢咩